有冇巴打可以係有意識下自動呼吸？

每次一諗到要呼吸就會轉咗做手動模式，仲要搞好耐都未轉返自動波
想問有冇巴打可以係有意識既情況下自動呼吸

屌你老母